5年經驗嘅IT狗市價係幾多？

做緊某大保險公司IT department, 主要係back office幫同事整好部電腦, 自問都快手，有5年幾經驗，有無巴絲打分享下市價應該值幾多？

我覺得自己underplay 左

第一年13.5k
第二年14.5k
第三年15k
第四年15.5k
第五年...

炒鳩左你
用13.5k請個fresh grad

hk no it.
5年已out.
準備退休

HK no IT

咁少，一世都買唔到樓

IT support 13-17K

齋做support 唔值錢

唔掂 infra <16k

我16K算唔算頂薪左？

單單整電腦就叫IT

我公司個IT識換水同換墨，仲有幫人叫外賣

你個title係咩？平時主要做咩多？咩學歷背景？今年幾大？

識唔識換燈，整下d電器咁呀？

咩app

IT Support/Helpdesk 無 value add
再做落去都無行

我想知

你月薪幾多

thx

Max得25？

邊有人做

轉打曲啦

某大保險公司做緊 system support 30k未到4年經
黎緊加到35k

出手咁高 已經高過好多code狗
通常做D乜?

啱啱成功見左政府t contract support，近30k

識唔識換水 換光管 整電制？

黐撚線 連登support仔全部咁高人工, code狗都係差唔多呢個價

舊公司請緊 4年exp 28k都請唔到

咁code都叫有一門手藝

Support唔會有出頭天

點會呀 我fd 同我都係淨support 無掂infra 野 都多過16k 喎 我fd 過20添

點會 大公司p, 見班同事3年都冇30k, 7年先有你呢個價
我之前2-3年開廿幾k 都俾人嫌高

萬能既連登仔無50k都唔算高
勿認真

係囉 都黐撚線, 3年過30k唔係少數....有咩好講

搵政府t-con
cap位38-42k

it support

help desk咋

呃你做乜邊間大公司呀，pccw定Jos呀7 年先30

講緊少數呀, 不如你數下邊間3-4年35k 點得出market係偏向咁高

做開support轉左新工16k
有咩壞都唔洗自己整call間電腦公司黎整
router都唔洗自己整

拎住個正常 cs related degree, 其實IBM/ACN/Big4個堆係會俾得到
細公司你肯跳槽更加唔止30

4年有30點會係少數case

咁你死都唔跳做夠5年先走，仲要係PCCW/JOS個類「大公司」，咁緊係25都冇啦

我做bank 你都係講唔到重點market偏向邊，你話4年35 唔係30，大把7年35咁上下，m grade都係45-50

你講個堆請4年經35k個位都唔多，何來market price，你估流失率係p記咁咩，自己睇下avg先講多數定少數啦 上黎鳩up

p記個d流失多，請最多it9，fg都係最多, 點睇都係market price係偏向佢地多過你講個堆

其實我只係想講打code人工高d, 唔係要引戰
p記u grad有手有腳都17k已經高過樓主
有料既去hktv都 25k起薪
呢行對底層programmer係好有需求，我諗有手有腳 3年經 25k+ 唔係問題 但上唔上到senior位就好睇自己做化

咩係p記？？

Support 冇出頭天
因為唔係撈緊it係打雜

有冇水電牌呀？有水電牌既IT應該高人工D
都係有個電字姐

pccw

識人p仔一年經都24k
搵幾多同你表達能力/吹水能力有關

有16k偷笑啦
整電腦 求其搵個dse畢業都得啦
到時開番10k
公司有賺

真,
出得起35K以上已經係senior位以上,我sd信見M位開42k都無回覆呀,
最後落返35K就有得見,講緊7年exp
話3年exp做Sub仔有30k up唔好吹水啦,市場一定無,Sub仔用萬零請fg就可以取代到,邊有公司咁傻高薪請Sub仔

轉工好多都俾人壓價啦

識唔識set 權限 backup vpn
識唔識解難

整吓電腦裝吓window又叫IT，唔怪得成日話咩無前途

我係top up grad, 而家16k，bonus 都係得1個月，要點先增值到？寫code又好似好難，又好晒時間學

仲後生就轉行

Programmers 定 support
Programmer 要30k

點解搞電腦野唔係IT?

主要係幫女同事整電腦，update software

IT狗係香港衰過洗碗阿姐
你仲以為自己好巴閉

出面求其搵份support 都20k 啦

巴打有無介紹

無呀，水電只係識幫女同事換下水

第一年 500k
第二年 400k
第三年 300k
第四年 200k
第五年 ...

第一年 50k
第二年 40k
第三年 30k
第四年 20k
第五年 ...

連登仔永遠都係市場最高5%
所以連登市場價係4年最少都35K
但根本sd份CV出去 expected寫35K已經冇reply

25-30k

support過到30k都好好